做人冇PR 食得屎啦

又唔係叫你唔做 叫你做少日 叫你用下個腦先做
裝修裝錯左仲聲大夾惡

冇人唔記得啲狗點樣開槍殺我地手足 點樣將佢地拉入新屋嶺到打同被自殺

但係做時要睇時機

宜家係向全世界展示林鄭用緊急法推禁蒙面法係唔合理嘅行為

你要裝修咪聽日後日聽晚後晚囉

係咪想個世界見到林鄭想佢地睇到嘅畫面？

難聽啲咁講句 宜家死係好撚易 但係做到全球支持條命先死得有價值

國際線手足嘅努力都唔好白廢左佢 好冇？

講得好

形象係一件好重要嘅事
視野廣闊d